行左入美心西餅，發覺好大壓力 ......

本身諗住幫老母買瑞士卷
行入去望下d 蛋糕

點知發覺好大壓力 .....
出面有好多後生仔女經過
好似用鄙視既目光咁望住我
我又無時無刻擔心住會俾熟人撞見
到時真係唔知點解釋我入咗間藍店 .....

最後我受唔住呢種無形嘅壓力
走左出去

終於可以鬆一口氣
再出Post 同大家分享吓

呢次真係好驚險
好彩見唔到熟人 .....

A

抵啦

好想食佢個糯米滋蛋糕

美心咁多人, 應該會遮住你, 人地睇你唔到

快到
Bot ....

做得好

大嗌一句光復香港
之後先比錢

有次女朋友唔掙氣係都要叫Starbucks deliveroo, 我去開門唔敢直視步兵哥哥個眼神 之後我振夫綱

［行動po置頂］全民報哨

啤返佢地啦
幫襯美心 = 展現民主自由

原來今日係美心見到嗰條後生撚樣就是you

之前同朋友入starbucks買野飲 因為有coupon唔洗錢 1蚊都冇比 坐低對住落地玻璃飲跟住比人影相我唔介意 但係個fd好驚 我想講 好有效 要keep住影

我都試過 我本身等人 諗住用埋d coupon佢
跟住我貼埋張收據係個杯到 借人地支筆寫埋 用coupon換

見到你啦
放你上黎公審你

唔好入去夾爛人地D面包然後又唔買咁仆街啊！

你食開屎？女友藍絲？

訓練心理壓力

冇鬼用 仲叫starbucks

難食 我同事買過
比人狂串

係屋企都要飲屎水係咩玩法

我明 以前啲人結婚 收落啲餅卡 我都想用晒佢 但唔敢入

同埋唔一定要影 比d痴線藍絲捉實你嘈或者話要告你都好煩 （雖然唔會告得入） 你只要舉起個手機扮影 都已經令人有足夠嘅心理壓力

引以為戒
下世小心d
希望多d 人明白行入美心呢d 地方係幾咁乞人憎

我覺得搵中資錢，但用係抗爭到，無衝突。

係H&M呢啲公司最仆街，未有國安法就自設。

+1 我下午茶走去食大家樂要搵個好角落位，仲要背住門口。驚俾出邊路過D pk公審

頭先換50蚊債券都好緊張，唔敢係條街攞住個蛋糕盒

羞恥感

我都會行過鄙視買美心嘅人，360就啤排隊嗰班

影人相會失民意㗎

仲有好多張美心同東海堂餅卡
猶豫緊用唔用好 用嘅就一定係訂蛋糕
唔會換西餅 廢事幫佢清貨

有排玩影食藍店後生仔大頭 真係驚左
呢招好work

原來頭先見到個後生攞住盒美心就是you

鬧完警察，之後繼續做順民

唔洗影架 你咁岩拎部手機自拍照鏡ja 犯法啊？

垃鳩圾

屌你大佬彪

波台要鄙視你

大把人仲飲緊
德福果間不知幾好生意，全部廿歲左右

早排走去用晒啲萬年餅卡
拎住個蛋糕行返屋企段路都勁心虛

我出入黨鐵站個心都會唔舒服

次次經過元氣同美心門口 都會大大聲講 "呢間嘢藍㗎喎 啲人咁都仲食嘅 屌 正港豬"

一定用 唔好蝕比佢
我都仲有好多張

撇除政見唔講
美心啲瑞士卷真係狗都唔屌
完全冇質感
雪凍就一嚿石咁
熱咗就成pat屎咁
食落去成口淨係得cream味
食完成個口油曬
勁低質

識食梗係食大班朱古力味瑞士卷

真心唔關太子仔黃咗事， 不嬲特登會買大班瑞士卷

抵

邊有人望你啊，戇鳩嫁

我去食美心通常會戴埋副超

你食豬餿食到成身屎味
經過門口聞吓都知你係入面
邊度洗用眼睇

瑞士卷請去瑞士買
美心閪餅不了

果日揸住兩張25蚊Starbucks 卷入去拎左杯嘢飲，都驚比人望到

啲港女買starbucks都係貪環境ok坐下
係屋企都要飲係咩玩法

平時我用開moka pot沖嘅，啲豆用晒唔記得買，又無精神做野就叫外賣。

冇買西餅好耐
利申：過去幾個月已學識整餅整包

早兩日老細叫我幫佢買咖啡
行落公司樓下見到間starbuck 就諗住拿拿聲買杯 然後返上樓做野

點知發覺好大壓力 .....
出面有好多後生仔女經過
好似用鄙視既目光咁望住我
我又無時無刻擔心住會俾熟人撞見
到時真係唔知點解釋我入咗間藍店 .....

最後我受唔住呢種無形嘅壓力
走左出去

終於可以鬆一口氣
再出Post 同大家分享吓

呢次真係好驚險
好彩見唔到熟人 .....

飲咗陽痿到宜家

無所事事啦，只不過會死全家咋嘛

我都會啤住啲幫襯藍店嘅後生仔

上年六月前間中會幫襯，早排生日醒起應該有免費蛋糕/tall size drink ，即刻down返個app入去換

食完有冇肚痛啊 洗唔洗call食環

下次唔好再入去啦傻瓜

傻豬黎嘅
冇事架
大把人得把死人口 自己狗衝starfucks 20蚊1杯野飲就得
人地搭次狗鐵就咒人死全家

你買完咒返人就ok架啦

仲有好多美心同東海堂嘅餅券
次次都揸喺手先有勇氣行入舖頭

渣ga 又唔係自己俾錢買
利申：做foodpanda 成日入藍店

啱 入藍店好大壓力

自己整

用餅卡其實ok，最好訂蛋糕，成本應該高d

10/10

You are not alone.

上次入元氣食嘢

勁撚多後生仔女

宜家download完唔幫襯有冇？
(之前冇download過)

原來果個你黎既

只要你住係藍絲重地將軍澳就唔會有呢個問題

餅卡買野ok啦 之前屋企人比張$100餅卡我去換生日蛋糕 換咗個$108既蛋糕返嚟 淨係補8蚊

係咪可以訂上門？我真心唔敢入去
唔止美心 仲有東海堂同Cova成五六百蚊

唔止美心 仲有東海堂同Cova幾百蚊唔想蝕
拎住想去換 但次次去到門口都入唔到去

巴打有冇認得我嘅凌厲鄙視眼神

有咁多餅卡就用左佢La...
學有啲黃絲話齋，如果搭鐵點搭都係畀兩蚊，反而係黨鐵蝕D喎...
【For 銀髮黃絲

當自己曲線救港囉，唔洗對自己咁mean嘅。

又pk？？？
人地都係幫老母買一次兩次瑞士卷，同你日日下午茶都去食唔同性質喎。

起碼Po主自己都有自責心理，你咁大條道理食藍店都有嘅？你搞邊科。

唔影大家得閒經過望住入邊，佢地都會好大壓力

唉又話淨係幫襯黃店，藍絲女友都幫襯，連登仔都係講一套做一套

屌你老母

我仲有幾張未用
用一張要貼錢
用兩張又好似會蝕俾佢

大佬啊，餅卡唔同黨鐵啦，餅卡人地已經俾完錢，唔用張卡，美心就白賺，是鳩但換d野都好啊

有幾杯係啱啱好50蚊

唔洗咁大壓力 之前行過m記門口見過一個黑色光復香港tee嘅後生仔比錢買雪糕 個收銀呆左一呆

你條垃圾 食simplylife既 可唔可以收皮先？

飛得

你條柒頭皮連假膠post都睇唔明
蠢撚到成隻豬咁

食大家樂就啱晒你
豬餿配豬腦

之前我拎餅卡去換 係度揀餅已經覺得好尷尬

呢個好笑
連starbucks ceo都認佢係賣服務同環境多過賣咖啡
香港starbucks仲要藍
竟然有人會deliveroo starbucks#ha
香港啲咖啡店死撚曬？

好驚險

出事之前有一堆餅卡喺度。一定要使哂佢

附近冇選擇
以前日日飲 已經忍左成年冇再飲

最近Starbuck 做緊20蚊優惠 成班自稱黃嘅同事仆住去買

有咩用

我舉個類似例子姐，又真係類似到冇乜唔同喎。
假設你黨鐵本身要搭8蚊結果净比2蚊，都係佢蝕d喎。

總之立意都係同層主擺低D諗法姐。

緊係用啦，唔好蝕

做藍店緊係下下都大聲屌鳩d客 等佢地冇回頭

可以試下帶佢地去黃咖啡店，如coco espresso, coffee conor等等，飲過真係飲唔返Starbucks啲屎水，幾平都係咁話。

望下都有罪惡感

回頭是岸

根本冇人理你
自大到以為個個望你

雖然我唔排除呢個可能
但巴打，先天性既野就唔好賴得就賴
有啲肉酸

成個香港得美心有瑞士卷？

每次行街見到啲人拎住東海堂同美心啲蛋糕就想撞埋去

我仲有幾張東海堂餅卡
想用埋佢不過唔敢行入去覺得好柒

我都好想食瑞士卷，有無黃店介紹

屌 我上次用啲美心coupon去換蛋糕
一行入去嗰下已經feel到出面經過嘅人全部啤住我
未試過換個蛋糕換到好似做錯嘢咁
攞住個蛋糕行翻屋企全程dup低頭唔敢望人

飲pret好過啦 又平啲又好飲啲

我上次用埋啲餅卡換美心閪餅
搭車返屋企嘅時候 啲人係咁啤住我
不過唔緊要啦
我以後都唔食
因為用晒啲閪餅卡啦

原來就係你

你不如去食屎頂住先

振乜春夫綱 錢都比左

你知唔知咩叫民主

我用starfuck劵嗰陣都係咁諗
但有之前啲劵冇理由唔用

從去年8、9月開始，再也沒去過美心，雖然認識樓下那店長

死港豬 中出即飛啦

無人叫你戴個豬咀、黑衣入去架！

自稱黃佢地底褲就黃

邊個幫襯美心就應該被杯葛

埋單大聲啲講：

「我畀餅卡吖唔該！」

然後頭也不回咁走

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

剛買完，幾好食

自己整啦 屌

同感 我有東海堂d餅卡 仲要2 3張
係唔知好似d親戚派 一直都唔敢用
明明每日都會經過 但唔敢用 好驚比人見到
勁大壓力 有時好佩服係入面買野既人

做多左啦

+1
同埋都好奇咩人仲會幫襯呢啲出哂名既藍店

唔需要過分壓力

隨時畀人隊羅友！

我想開間餅鋪整番一樣嘅蛋糕

冇人識你喎

0分重作

希望樓主pinG20聯署今晚deadline

[全民反國安 - G20國聯署請願行動]

國安法草案即將落實，預計有可能於下月實施。屆時，香港將失去獨立司法制度，對香港的人權及自由，本土營商、勞工環境以及各國的利益均會做成重大損害，而本港作為國際城巿的地位亦岌岌可危。

為顯示香港人民反國安法，維護人權及公義的決心，主辦單位將聯同區議員及其他本土組織收集聯署，並向G20國集團及台灣領事館/辦事處進行馬拉松式請願，尋求國際社會的支持，阻止中共破壞一國兩制，人權及香港司法獨立地位，維持獨立營商環境，及保障各國在港僑民福祉及商人的在港利益。

以下為向G20國集團及台灣領事館/辦事處聯署信內容:

網上聯署 (2020年6月25日2359前):

實體聯署表格 (請列印並邀請身邊的人簽署, 並於6月25(四)交往以下街站 (沙田小巴站, 1400-1700; 旺角 旺東橋 moko 入口, 1100-1700; 或朗豪坊雅蘭對出, 1400-1900):

國安法實施後，港人將面對中共的白色恐怖，言論、結社、新聞自由等基本人權將不復存在。主辦單位懇請各位港人把握機會，合力爭取。

全民反國安，還我真香港！香港人，反抗！

主辦 :
香港會計手足工會
香港金融業職工總會
政府非公務員職工總會
香港貿易推銷及採購職工會
香港旅遊業革新總工會
香港資訊科技界工會
香港寵物界工會
社會及政治組織從業員工會
香港調酒師工會
香港幼兒教育工作者工會
香港設計師工會

［行動post ］［請置頂］G20國請願！簽名師召喚！

FB Post:

連登標準答案： 瑞士卷都要買?自己整啦

證明根本咩目光嗰啲無人驚
我都照入美心西餅買蛋糕

買個蛋糕都唔撚夠膽你份人都係冇撚用架啦

利申: 成日食美心過黎打我吖笨

我今日又真係咁望住個男仔wo, 佢仲要著黑衫。

屋企有好大疊唔知幾年前嘅半打西餅券

冇到期日，放到有啲甩色

唔用其實先係益左美心，不過講真都有啲唔太敢入去

巴打我都好多，一大疊

睇黎揾多啲人組團去換蛋糕

chateraise 應該唔係美心？

哇

我會幫襯你

免費換完 即刻倒喺佢門口啦

要用曬佢！！

咁都二千幾個正評
但得7頁留言
係咪pr公司自己諗

琴日見到班人排元氣我同班朋友都用疑惑嘅眼光望咗佢哋好耐 點解咁得意發現有蟲咁多次都仲去食

咁就擺明啦因為我都會睥9個啲人

下？ 膠post?
個個都直街直過咁入老麥買野食啦

YouTube 學整瑞士卷，識左之後，我已經冇再幫襯東海堂美心

想問有無人知邊到有同東海堂應唔多level/price既散水餅 （大約$10一件）

每次經過都會啤9入面d人
如果見到識嘅人一定笑9佢

美心西餅出名污糟 狗也不屌

元氣仲有勁多分 就到期
每次想行入去 一諗起個死八婆個樣 真係完全唔想走入去食
但唔食又會蝕

Sor 禁錯不推文

食老麥果陣又唔見你咁

班on9仔最叻話自己喺門囗大大聲笑人

咁撚廢

黑超哥以版權理由下架黃圈手足二次創作 扼殺創作自由

食美心叫民主
飲喜茶叫自由

如果個步兵係黃
凍撚咖啡

上次我急到就瀨尸木，附近得間扑野家，咪9秒9衝入去屙屎，出返門口個下，感覺到4圍都有奇異目光望住，勁撚尷尬

出面有好多後生仔女經過
好似用鄙視既目光咁望住我

我會用呢d 眼光望美心人

屌你個老母

香港人靠自己 7.1維園見

上次去藍店用coupon買野都覺得好唔舒服
但唔用又益左間舖頭

岩岩食完，好正，你走寶

屌⋯⋯我啲東海堂coupon仲未用晒
次次去攞餅好似小偷咁驚俾人見到

老母買美心實屌柒佢 仲要幫佢買...

行過都鄙視

好撚耐未入過

會啤你

只要你本身係green membership就有

我冇
咁啫係冇

你唔好FF咁多 大把後生幫襯

買左，有coupon所以用埋佢，好難食，唔係因為藍店先咁講，係真係好難食

成班人唔敢承認淨係負皮

我就係要哩d

連登仔係咁 包容下

我都有去用埋啲餅卷買包食

不過都幾尷尬

佢咪又係照賺
響佢門口不停嗌就可能有用

講真 其實好撚多後生幫襯

block左好耐

每次行過藍店都會用鄙視目光望住啲幫襯緊嘅人

same same~

用埋啲coupon 就唔好再買啦
利申 用曬

Push

俾我就幫佢買第二間啦

仲有M記,KFC,元氣,茶木好撚多都咪撚俾錢佢咪賺呀

我之前有喜茶gift vocher都唔敢用
送咗比藍絲老母

對唔住，今日去左星巴克坐，附近無地方岩傾計，最後幫襯左，行入去已經全身唔自在
求屌醒

真心！！！大班嘅瑞士卷世界第一

老母做食美心瑞士卷? 有無教育吓佢

釜釜釜釜金

真， 呢大半年， 唔小心入左藍店都怕比人鄙視

我去東海堂，收銀姐姐望住我微笑

公司派美心傻
去拎都大心理壓力 驚比識人見到

佢以為依度港豬叫春post

愉景新城間吉野家 全開放式零死角

公開處決咁

但今日仍然好多後生食

而且多人到要排大隊

咩事...唔通真係唔同地區唔同人？？
葵芳嗰邊嘅葵廣，我每次經過三樓吉野家都係人去樓空咁款喎。

...排長隊？

平時都少人 係咪因為星期日食飯時間呢
但有後生女係入面 我一於望實佢 順便視姦佢

索性屌佢地兩句La.
咩時勢啊國安法殺到囉喎，港豬都唔係豬到咁啊？？？

唔係贊成人去藍店
但咁係咪反映你好介意人點睇
唔夠獨立自主

我明呀！
以前公司送美心$100現金券
局住去食埋佢
行入元氣有羞恥感

手上有好多金拱門coupon唔敢用

朝早大把人排住隊買東海堂早餐

屋企人仲有好多餅卡
有次行過突然諗不如快啲用埋佢 於是換左個蛋糕
屌 一路拎住個美心盒行返企一路好驚俾人望

我嗰日仲要戴住頂pepe帽

我成日都入去㗎啦
攞啲包起身睇吓摸吓
睇佢重唔重新唔新鮮
嚟揀去都睇唔啱有咩好食
你罷買TVB都要睇TVB啦
要幫吓手監督睇吓有冇過期

反而我覺得應該
大家去多啲藍店睇吓
睇吓有冇啲乜嘢窿窿罅罅
有啲乜嘢違規要幫藍店做檢查

蛋卷後數

你叫佢去一轉海港城間美中鴨子
幾撚多人排隊

法式布丁包都好好食

照用啦屌

日日經過 日日都有後生仔排隊買蛋糕

傳奇烘焙